投票重要, 但老人家的安全更重要

要關心老人家, 出面立立亂, 地下又整爛晒, 好易整親,
一陣有咩事, 又放彈.
同佢哋講, 多佢一個唔多, 不如唔好去投票喇.

你懂的